Giant Killing真係好撚正

勁多運動漫都係話個主角高中生 打黎打去個格局都係咁細 又有主角威能
呢套就算寫實好多 而且可以睇到職業既世界係點
一眨眼就已經煲哂四百幾集

佢將足球漫畫個維度由FIFA提升到football manager
淨係呢一點已經殿堂級

其實作者無再畫
定無人漢化？ 成日都停好耐

港版出到第16期就無出⋯我仲等緊

達海嗰度交待得太清楚
除左英超
好想再睇多啲

亦都好想睇佢嗰啲出道初期世界級失誤

佢畫左好多年
當年細佬痴線到用哂edu球員
係winning自創一隊黎玩

咁誇
我剩係整左個達海

好耐冇update, 係咪冇漢化only?

達海最後既比賽真係好撚sad